一人一樣以前唔鍾意食 但依家好鍾意食嘅嘢

我先
芝士

苦瓜

飲得唔得？ 咖啡

芫荽，西芹

菜

芫荽不嬲都好好食 唔知點解咁多人好抗拒

三文魚

人間煙火

屎

食人妻

蔥 多蔥唔該

榴槤

青口 西班牙火腿

茄子

皮蛋

飲得唔得？齋啡
都仲係覺得苦但依加愈黎愈唔想加糖
覺得杯啡嘅苦味可以令自己覺得個世界都唔算苦

大概高登有些事

豬潤

芫茜

咁都可以叫春

西蘭花

蔥

你唔係鍾意杯啡，係鍾意有機會講呢段字咋on9文青

苦

食親苦嘅野都想喊
因為屌你我生活仲苦撚過苦瓜

芥菜，魚

Mk妹

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜

青椒

五仁月餅
你地好快都會

韮菜

+1
有一次係元朗一間餐廳食完個配菜係茄子就愛上左

屌，你呢句擺落任何一樣野食都得，收皮

生蠔

黑學古力

牛油果

煙

冬菇

天奴？

打出嚟有冇面紅

最衰夜晚唔開

番薯🍠

榴槤
苦瓜
但依然都係唔食魚生

我都覺